[美國經濟太強所以錯]拉加德：全球經濟增長前景變得暗淡

【Now新聞台】國際貨幣基金組織總裁拉加德警告，貿易衝突令全球經濟增長前景變得暗淡。

國基會於三個月前預計今年和明年全球經濟增長百分之3.9，不過拉加德在華盛頓暗示她不再如此樂觀，稱六個月前她指出全球經濟即將面臨的風險情形其中部分風險今天開始成為現實。她說保護主義言論已經轉變成實際的貿易壁壘，指不確定性蔓延至到企業和消費者之間。

拉加德表示美國經濟增長強勁，但歐元區和日本經濟有放緩迹象，中國經濟亦顯示出增長緩和的勢頭，而中美貿易爭端將進一步加劇中國經濟放緩趨勢，又指美元匯價走強和金融狀況趨緊將令許多新興市場面臨的挑戰加大。

國基會和世界銀行下周在印尼召開年度會議，而國基會將於下周發布最新世界經濟展望報告。

咩料, 咁樣同直接講, 最衰都係美國太過強大所以 歐洲咁多窮鬼 日本放緩 中國要食草 有咩分別?
歐洲本身係懶, 唔柒做野講乜撚經濟? 最好全球不停借錢養依班垃圾
日本你試下供應國內既產品對外銷售, 支產貨馬上收皮啦
中國衰炒賣貪心, 放棄實業, 由習總上台後做出黎既經濟強勁既假像, 一開頭炒既搵夠都走哂去外國, 依家得反最尾接貨既衰鳩等爆

萬佛歸宗 美帝増長 理撚得你

好到未來兩年都應該會加息

兩睇 侵唔太想美元太強

正常, 太強出口同股市都有壓力, 但美元強唔強佢控制唔倒

唔到佢話事

係呀 所以想睇下佢會唔會搞事

我想知佢有咩手段拎到美元下跌

大陸好學唔學
可以產業升級但偏偏走去炒房地產

個故事係由, 大陸錢荒開始

日本經濟有放緩迹象 ？
緩下緩下日經又返歷史高位